對子瑜呢輯相有咩想法?

個日落幾令

雞味濃

對boots幾sexy

無整容真係優勝啲

酒店G

朵白色花花同件衫都幾唔協調下

55
純天然真係正啲嘅

奶共臭G

g

人地旗手 警察都冇支持仲想點
大把土生土長嘅香港人爭住奶

冇乜貴氣

想一把車落去。。。。

但實焗到對腳出哂汁

唔係話太想射精

清含沙射緊邊個

不了

戀愛了

好濃妝，真實皮膚應該好差

dont judge a book by its cover=.=

輯相我影嘅我實話好睇架

揸幾滴出黎的確幾好送飯

好粗

女人一個

屌打支瑜

咁我睇到輯相
係得哩個想法呀嘛

件衫好娘

是

第一眼睇以為擠左cream係條頸俾人奶咁有情趣

由細睇到大都色得落咁痴線?

呢張有冇好少少

想和她睡一起..

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

條女真係好索

諗多咗啦

300 不能再多

我瘋狂戀愛子魚

g chi

不了 我愛周周多一些

我fancy子瑜&定延

G

屌你老母

樓主hypocrite

我實話靚㗎

佢個樣好老

唔得閒j女

屌過啦，我同佢國中同學

香港護士完勝
818見！

冇乜表情咁 死魚嚟
不過有得屌一定屌死佢

韓國 應該有執少少
不過眼神又pure 又true, 呢啲整唔到

酒店g?

有啲似et

屌熱門有呢啲post以為睇錯，善用不推文回覆啦唔該

國寶

冇得比

呢個時勢 唔該用下不推文回覆啦
唔應該係熱門出現呢個話題

護士贏曬

唔記得咗添

叫攝影師專登唔影對大脾

日落真係幾靚

畀老闆報價d相嚟？

雞

垃圾post上熱門

好正，扑果陣唔準除BOOT

我要射哂入去佢個妹妹度
暖一暖
咬一咬佢耳仔
叫佢又用國語又用韓語講好舒服

除左想屌無他

1200 有大車 有水蕭 相頭好

真，駁唔到

臭腳鞋

JENGJENG❤❤❤

好撚正呀屌你

大家可以了解下韓國光州事件。

推埋啲垃圾post上熱門

又po個男人出嚟 係咪痴線

❤❤

非

17歲俾支那人鬧哂人全家話人台獨
俾韓國公司逼佢出黎道歉，認自己係中國人
中國人就係咁樣 一定要逼人話自己係中國人
我唔明點解連登仔笑佢支瑜話佢奶共
明明佢都係中共壓迫下既受害人
又話人雞又話人奶共 究竟有冇了解過件事
連韓國人都睇得通透過你地

回帶撚

明明又冇護旗又冇撐犬

根本同國泰一樣
成班喺到blame the victims

800

考古？

粒膠有咩含意

冇整但好似整過先陰功

係咩含意 純粹想派粒膠俾你

今晚少想炒飯

好似啲大陸不知名網紅咁

似一泊二食啲片

[緊急分析]法！不！責！眾！

咸瑜雞粒炒飯 haha

笑咗

正能到...

好耐冇見印度巴

最盡500蚊

咪po條百婆ok

俾你嚇一嚇

Block撚曬啲韓撚佢返屋企屌粉底

可唔可以唔要人 只有風景

屌 好中point

有冇人覺得佢個嘴同牙怪怪地

其實你知唔知咩叫奶共啊

導狗係咁架啦

如果佢地係用大是大非角度睇咁就好 弊在唔係 都到哩個時候 佢地重掛住踩人地捧自己偶像 用飯圈既角度黑人

都幾靚

$800/Q

邊到有咁高質既雞？

my gf

好羨慕

不經意放閃sry

咁都叫高質

全球最美美女都敢質疑？

真係唔覺靚

佢叫你望住佢對眼講多次

屌 由出道望到而家
真係無一刻覺得佢靚

玟周/子瑜？

周周靚咁多
緊係揀周周

驗眼啦

啱啊絲打
明明周周同瑜瑜都咁令囡

咪係l0r

係真？

咁個個審美觀都唔同㗎啦
咁就要人驗眼

三毛流料fact checked

又喺你

141

狗也不屌

辣殺po咪推拉

有牙魚點會辣殺

樓主喺非常時期仲想fap牙魚都幾辣殺

Fap牙魚就咩時期都係辣殺

落咗叻得啤啤禁J令而家又想落埋twice?

我J過娜璉

唔係太想起機

亞洲第一

對boobs幾sexy